人生交叉點，巴打我有兩份工，點㨂好

Internal audit, mnc, 58k 一個月，好悶
Corp fin associate, 35-39k一個月，唔悶但有挑戰性，做幾年有ro牌賺錢

Current salary 55k

點㨂好

學識個“但”字點用先

可以樓主唔想有挑戰性呢

有牌之後搵幾多 呢個係重點

攞綜援

Big4 M grade先黎跳出去做corp fin會唔會遲左少少？

做mnc啦
咁有挑戰做乜

遲嗎

重係associate 果d位差唔多pay應該走啦，而加減咁撚多？ 重要唔一定果間投行D B仔夠多喎，又係做到爆肝去搏做principal，重有無呢團火先